公務員WFH 接近一年，但社會無乜大影響

其實咁代表左D 咩？

代表公務員其實無wfh

我淨係知呢個po 無意義

有呀屌你 公事打過去成日冇人聽 wfh 都唔飛線 晒我時間

好多野又唔開放續車牌個d又延期
點會冇影響

長期都極低效率
點會對社會有影響

你都係想睇到依句啫

我記得年中水務署俾人屌撚到反轉

懶人集中地

點睇我有個把守關口既fd仲係屋企訓緊教

呃錢

因為社會跟本冇咩流動

公務員=高級老綜

冇影響即係WFH成功囉

因為樓豬係毒撚本身同社會冇接觸 此po已完

要同大陸睇齊加速融合
大陸啲公務員都係冇嘢做
但人哋人工都低一大截

一個星期返兩日

點睇周街都仲係狗

堆廢人0存在價值

證明咗
香港公墓員隨時可以replace
急速支化下，佢哋好快連工都唔洗再返

代表仲係好多人憎公務員，因為佢地自己入唔到政府做

又係呢d post

你只係想講兩個標準答案
公務員冇用 vs WFH對工作效率冇影響

公務員無野做 衍生落去交稅白白養你班廢柴